一人一間藍絲教會

藍絲教會係指牧師在講道嘅時候，發放藍絲言論。

俾班popo知道下，咪唔使驚去教會俾人歧視lo

元朗錦光堂算不算？

唔清楚wor 之前冇呢d討論po
你覺得係唔係先